係漁之部屋做，你問我答

狗工一份，屎忽都要拎出黎比人拮

有咩做 做到話係狗工一份?

有咩料爆

老闆閪唔閪

佢話自己係神，成日帶個耶蘇仔過黎舖頭玩，你覺得呢

點解鐵板牛舌飯成日都冇得賣/賣晒

個vip係咪cap水

因為佢地只會將牛舌切淨啲位，姐係出唔到order既位，所以唔多，多數得幾份

如果你係成日食，我推薦你買添啊，蝕撚死佢，買10000送4000，重有其他嘢送，佢一定蝕